[忘了愛] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

呢首比較容易處理
玩半首收工
下次先人來人往

幫食屎姐留埋名

食屎仔

我都係初戀，4年幾就5年，都係中學開始

食屎哥

係香港做人都無咩意義 有無夢想都係咁

點解你地可以一齊咁耐 一直都好羨慕

叫我屎哥

你諗得咁灰架

食屎哥好啲

講事實咋

咁叫你做咩

夢想會令自己更有動力做人 但好多時都實現唔到

關我咩事

多數夢想都要配合金錢先可以實現到

數學妹

唔好羨慕，一分手就好痛

要追夢都要本身有收入先得
就係咁諗所以揀左而家呢科讀

愈耐愈痛 一直都知唔會一齊都耐 但咁突然就分左 真係好撚痛

好現實

月球巴打可唔可以唱 明年今日

嘩 呢個名正

無撚有錯

咁又係.... 其實我一直唔明點我我咁用心去愛 次次拍得都唔長 係咪一直都係我問題

抵錫

結果都係追唔到夢

其實都係

以後咁叫你先

點啊 格劍F

我呢

整完喇？

格劍F

返尼啦

笑死

做數未

唔係要問數咩

爬山F

Lm

你地吹太快

咁叫咩

岩啦 你答佢

都話冇去

點解唔去

Back

中場休息

你咁樣溝晒我D 女喎
(未聽)

訓左覺啦肯定

仆街 訓到宜家先起身

呵呵巴打

正

呢到無人夠我毒

我放成十幾日 有排頹

你班mk

我都係跟公公搵食

讓我繼續等下去 等你等到我心碎

MK

下次唱學友

有無YO下空姐?

你又飲......

同屋企人食麻，我都話我需要酒精

點解係空姐

飲唔係問題, 唔好上癮啦

明明之前放低左一排
咁岩睇返合照 聽首sad歌
回憶出返來
好辛苦

消防同空姐永遠都係一對

難免既.......繼續努力

其實琴日有位朋友幫我問生日野
今日係佢生日
最後我選擇同佢講左生日快樂
結果已讀不回

大方係好....但係放低左既情況下
分左幾耐?

返黎啦 真係快

想你

好肚餓

我也很想

他

點會上癮嫁，我年資好高，唔怕嫁bbg

玩完收工
各位今晚又見

無, 隨口UP 下, 知你叻

我都收

最佳偷食組合 雖然未同過空姐一齊 但見唔少

我好想他

唔想理你

理我

幫人補習完喇

你都唔受理 你理佢就夠啦

咪害人好喎

我... 想理都無得理

啲小學雞不知幾鍾意我

你食左屎未

回來未

唔好咁

咁多d理下我啦

你有蒲巴啦

小學雞都唔放過

可能蕩失路

我地上齊上山睇星好無

睇踩過界

姐姐最愛嫩草

唉⋯屌，又要煮飯，好掛住一落街有野食
外賣又貴

唔準上呢座山啦 唔準上！

好掛住香港一落街有野食

Working holiday定讀書？

我本身諗住揸車番工
但我岩岩接多份工 聽朝去第度番

然後我要搵人車我番工

做緊

Hey 呢排點呀 又揸mini

以後就叫佢F格劍

好啦

數呢

係格劍F

羨慕？

繼續閃

你估下

唔嬲又唔羨慕 吹咩

把聲好磁性啊

又去蒲

住左係果道

笑左 btw marked

一定係賣身

怕出街冇得搵你

閃啊

唔會 我係到等你

見到咦一切我就好痛

今晚有咩送食

畫到咁 都唔明

好羨慕

好肚餓.....

整左咪冇

highlight pen 油啦

用3310打俾我

收好佢啦 仲睇

我借架

放係個盒度！收埋床底

唔想掂 我唔信呀

你自己畫多個係紙到 再油

落番黎 去大帽山/太平山吹一晚吧啦

洗唔洗我教你

琴日食蕃茄炒蛋 咁今日呢？

喜馬拉無咁易落架

好似尋日定唔知前日教左 佢話睇唔明

冇你電話

我想食魚

218 00000

關你鬼事

唔好咁啦 乖啦

咩魚 我去買

係喜馬拉雅山 你死撚左啦

啱啱畫完 屌 好肚餓 冇心情做住 做咗50幾分鐘

屌你又上尼

callg

你煮既我就食

數學係你的好朋友

燒雞

你食撚左屎未

唔同佢做朋友啊 我好肚餓

我第一個星期已經執走90%既野

食屎哥發火

好想食清蒸石斑 豉汁蒸倉魚啊
唔想食龍俐柳啊

數學咋嘛 屌佢啦

好

未有

我地遲下去韓燒

我都想

今晚都要飲湯

你要愛上maths啊 呵呵

我都有

好 我燒俾你食

我進步咗架啦

你食數學都飽啦

無蒲

唔夠架

問下蒲公英 佢比就煮埋你嗰份

再食啦

你考完先

正啊

終於有得食飯 餓撚死

湯，佢以前會係屋企拎去我公司比我飲

佢有無棍？ 無棍就可以煮埋佢個份
有棍就送兩車屎俾佢

收到

我一樣都無換 無扔

要寄過黎有排啊 要等一星期

我餵你

食飽再戰

落街買啦

繼續努力

邊度啊

買囉

BB好man

2車屎啊？ 拎出黎啦

人黎 俾屎佢

我死係你面前

心心

有人叫你俾屎佢喎

想食幾多
咁串

依到D人唔抵得我地咁閃

一pat pat係佢塊面度

妒忌心真重

你咁變態既

我地真係好似好閃

好玩唔玩成日玩屎

閃走曬啲人
收斂一點吧
我深水先 勿念

好過你 屎都無得玩

今日好辛苦
我仲未相信到佢離開我

相信啦

總有一日會捱到你相信呢一切既事

木下又有新片

一到夜晚又開始頹

冇事 仲有我地

無唔頹過

又做左on9野，永遠既on9仔

做左咩

唉，出左一身汗

搞咩

個人經驗 唔講好過

我忍唔住幫左佢

你⋯⋯打飛機？

打左

咁都話on9

Agree

Why

人地都唔care你，你講生日快樂一定唔係生日快樂四個字，仲會加埋問候下對方，關心下果d
但其實佢根本唔想理你，咁你講咪只會搞到佢仲覺得你煩

又忍唔住d咩呀？ 新野？

同邊個

講左自己好過啲

數學

我都無講

得啦知你有樓

數學都會生日

玩你屎忽

我諗住淨係講一句就收皮 唔想同佢傾咁多 呢個係對自己最後嘅交代

ex

屌你

唔講好過講

係咪，人地無情姐

發現新大陸

一定唔係講一句就收皮

係講一篇

搵你女神啦

公公去左打j

屌

我講一個咋

一定 我發誓

生日快樂講一次就夠

聽話啦，唔好講，同小氣怪送埋禮物、F仔食埋餐飯放低一樣道理

乜一樣架咩

點解你要傷我傷到咁盡

又被撚？

點解你要咁做

一樣

真冷淡

認真 今年我都無講

無尊嚴⋯無尊嚴到佢都覺得你煩

撚都無撚呀

你唔好搵佢啦

點解要咁呀

下 頂上年我仲係第一個 仲一大篇嘢俾佢

佢都唔想花時間係你身上

其實你真係好低賤 你醒啦 我跪你喇

跪

咁就要搞我條女 ？

都要佢醒架

你唔再搶先主動就乜都無，連班八婆都比人揀埋

之前拍拖就會講 依家 不了

醒啦bbg

唉 無眼睇 我唔知講乜

咪臭係 鄙視

我記得嗰個仆街ex生日我都冇同佢講 因為嗰陣真係不歡而散

第幾個

小氣

佢陣間12:00實會好多女同佢講生日快樂 跟住又會po上 snapchat

我會等你醒架 加油

深夜先sd

咪嗰個仆街 第三

你係其中一個

乖啦
你個心碎到執都執唔返啦
收手啦傻婆

人地大把女 又哂命啦

要俾我諗下講唔講

冇眼睇

都唔關你事啦 講黎做乜

一睇到叫佢俾返條線你果句就知你條撚樣想見ex

我是過來人

做人做狗自己諗

你把口又咁賤

我揀男友老公一定唔會呢類囉 我接唔受到男人咁冇尊嚴，係我心目中男人應該要好man

屌醒你⋯⋯你話佢地個時好叻架

佢絲黎

醒啦

人地當你狗咋，揮一揮手你就搖撚住尾過去

佢絲

唔信

向做狗說不

其實講唔講都係一句姐
最怕你學佢地咁講完又自己傷心
為乜

去驗

留返小小尊嚴俾自己啦

做到咁低賤，盞俾佢覺得你煩、cheap，更加令佢覺得同你分手係應該

Sor 冇追曬po

自虐

道理佢明⋯⋯

但係佢一直都做唔到

我想問佢可唔可以今晚傾下

無人真係做到，，，

唔好啦，你博屌咩

好mean但講得好岩
死纏難打只會愈搞愈衰

收手啦小氣怪
你睇下你自己似乜

直接del contact，乾手淨腳，煩少好多問題

傾乜撚嘢 ，佢就係唔想你煩佢先叫你寄

我真係好想知點解佢咁絕

你越雷佢，佢越憎你，覺得你煩，一陣件野都唔要

啱 醒咗少少

醒咗啦

你係咪要人地block曬你你先安落
你on tg，我講囇我經歷俾你聽

屌好hurt

啱...自己攞尼衰

唔好再搵佢啦

大家快d屌醒小氣怪，佢傻撚左

我死左啦

唔好撚再sd msg la

好多人？

你唔痛嫁咩??
你個心爛晒啦
係咪要世界末日先識醒???

10個

有冇懶人包話我知小氣怪經歷 冇追po sor.

點解要咁

屌你收手啦

人地當你係垃圾咋

點解唔答呀
既然你都咁狠心

轉個頭實block你，你唔好後悔

Block la 咁會好d

咪不停咁loop

唉，小氣怪同當初既我好似⋯⋯

屌拿媽搭緊車有個好撚似佢既人企左喺我面前
屌我唔敢抬起頭確認
我又佢身震晒
屌

你回憶緊

你到時唔好後悔呀小氣怪，你連佢last seen都會見唔到

屌，落車未

係⋯⋯好恐怖既回憶

有撚排啊屌
我唔撚想上出啊

上住連登

回來，別放空，返泥呀，
唔可以你都被上山嫁

大叫下一站金鐘，之後你見佢唔到嫁啦

岩岩feel到係佢嗰陣無撚啦啦上唔到網
好彩腳跛坐低左 如果唔係實無力企

上一上水

我唔會⋯⋯放心，我好堅強

hi

坐低都成身震晒
實好奇怪

我好想死

幾有笑，我比8分

嗚啊啊啊啊啊救我

唔好咁啦 佢已經完全絕情啦

究竟上山係咩事

唔死，大家都聽你話

上山掃墓

心死夠啦
返黎啦小氣怪

小氣怪收手啦

你又做咩 冇追po

我不停震

唔好有事呀，我明點解會不停震

小心呀，唔好死呀

嘩屌拿媽唔係佢唔係佢唔係佢
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
以為自己上硬山屌拿媽

返黎啊小氣怪

你就變個地鐵站裸男

各位

唉，小氣怪你唔好撚再腥啦唔該

有決心係好事

小氣怪大佬，你唔好咁癡線啦

唔好再show 小氣怪張對話啦

小氣怪返黎呀

小氣怪

喂屌你留個地址喺到先消失啦
我仆出黎拉住你啊

佢唔見左

上水呀小氣怪，揸車出來揾你又點話

你本身就係一個人 而家由兩個人變返做一個人 我唔知道有咩咁值得你去執著 或者我唔明 但係10年後你睇返自己當初咁嘅撚樣 你一定會笑鳩自己 除非你個心你個腦真係刻咗佢個名 你呢一世只會容納到佢

算啦 小氣怪 夠喇 Move On

留返D尊嚴

唔好再send啦

唉屌 人呢

別再quote

一直無出現

屌你地 食個飯姐 成班做乜鳩
小氣怪都算喇 一向都痴開
連愛XXX絲打都痴埋
跟住F巴打又黎擺信 連公公都回憶緊 做乜野事..

冇上水一排就搞啲咁嘅野嘅

屌 佢覺得你煩咋 唔好煩佢啦

公公都會做到咁....

唔好做傻事 我都明會不停震 嗰一刻嘅心理狀態真係好辛苦

屌 水泡？食撚咗屎未啊 佢當你水泡你仲咁留戀佢 你快啲落山啊

屌小氣怪消失左啊

搵人tg瘋狂打俾佢 唔該

有冇人搵到佢

無

又到你

一陣師下po先 發生咩事

大家醒下啦 真係放過自己 好唔好 跪哂你地幾個喇
你地算好架喇 唔開心有依個post陪你地癲 我之前分手 唔敢同朋友講 屋企人都唔知
我自己一個人捱咋 屌 幾辛苦都要捱啦 咪又係咁過啊
過多排啦 過多排真係無事架喇 信我

唉 唔知

你放低聯絡方法先 唔想你無啦啦消失左

呢條友應該唔難揾到既

屌 呢啲都係過咗去啦

小氣怪呢

小氣怪。。。

係囉 睇下食屎哥咁有心機跪你地 你地快啲好返啦好冇

到依家都無消息

小氣怪唔好出事....

過多排真係會無事 信我啦 會好返架 真係會好返 你睇我 依家都無事啦
好返之後咪又係好漢一條

喂好驚 快D打俾佢

我岩岩都喊到崩潰左，因為真係好掛住，但又咩都做喊倒，以前失戀都唔係咁，但今次真係好辛苦呀

無事呀嘛

唔敢

世界上山日？

打俾佢問下佢點先啦

你唔好上 跪你

因為你付出咗真心落呢段感情 所以先會咁 少少痛楚總會捱過 你一定會係呢段感情學到好多嘢

明明之前仲講好去邊度旅行邊度慶祝同玩
點解突然唔要我呀，點解突然咁絕呀
我真係好鐘意你呀，你返黎好無呀，我好辛苦呀

試下啦

喂 幫手一齊跪

無上

我都加入

你醒啦 佢返黎但係個心變左 你仲會想要咩
醒啦好無 乖

咁就乖

好驚佢有事 你知佢一向都...

係唔係有佢電話，比我

好似無 但係有tg嘛 你add佢啦

今日搞咩

幫我搵，巴打們應該搵左佢啦係tg

我有佢就得架喇。我想佢返黎陪住我呀，我接受唔倒你離開我呀，我日日行屍走肉唔知自己做緊咩

呢d生活我好辛苦呀。我捱唔住…可唔可以返返黎，我咩都得。我以後唔敢再發脾氣啦，好唔好呀

唔好對我咁絕好唔好呀

咁就好 不過做完都唔可以死

咁多 點爬 玩野咩

唔知

唉 你醒啦 就算佢返左黎 唔係復合 只係想玩你 你一樣都會好難受
我就係例子

好似得返我地幾個正常

乖 喊夠去洗個面

得到佢個人 都得唔到佢個心 你嗰陣會幸福咩？

我係最後防線

我寧願佢玩我呀

我都唔想無左佢，我捱唔住…點先可以令佢返返黎

我好辛苦呀 喊極都仲有眼淚咁

小氣怪無on過tg，連絲打打過俾佢都無聽

平時我都係cd rom下

比佢電話我@diuneilomei

只要佢係身邊我就夠啦

我唔會再發脾氣。永遠都唔會，對唔住呀，你返返黎好無，我做錯啦，唔好走呀唔好離開呀 求求你

係 幫手跪人

你岩岩都回憶緊 講咩

係咪都有巴打講過類似既說話 話ex會理自己 都係因為內疚 原來係真㗎

邊有上山？回憶都唔比，咁惡

岩岩分手？過多排就無事架喇 信我啦 乖
佢玩你你會痛苦過依家N倍

唔係掛 點算

回憶都唔得

無電話呀，係tg既電話only

block啦屌
唔好搞到自己咁低賤

又無得del左佢

因為想補償sth 所以會理返你 其實都岩
我都覺得我EX搵返我係出於內疚 而非愛情 所以佢依家都唔肯見我

喊緊姐，無事既

照俾公公啦 等公公打爆佢tg電話

我唔會，我寧願佢係我身邊

我唔會捱得過今次，唔會，我真係好鐘意呀。點算呀⋯⋯再咁落去我點算。日日都過得咁辛苦，點解要咁對我

佢id？

乖 今日最乖係你

如果有得del 我都想

我打過俾小氣怪佢無接，都無online

係咪真架

你會捱得過架 你信我啦

我見到佢last seen 係40分鐘前㗎 應該自己喊緊姐

如果聽日都無on真係好驚嚇

做下運動 食多啲嘢

屌 你唔好再同佢傾啦！

兩頁前 你爬下

無事既，喊完好嫁啦

....驚佢出事啊

唔會…今次唔同以前…唔次唔會捱得過

我好掛住你呀…你返返黎好無呀⋯求下你呀

我真係好辛苦喇

好 快D落山 落左山就可以重新做人 無事

我想同佢講完生日快樂就真正落山

鬧交 真係講清楚

唔係 你真係信我啦 你咁叻 以前都捱得過啦 點解今次唔得姐
你信我啦 只要一日都未死 一日都仲有大把機會啊

有無搵佢傾計？

唔洗講 你今晚12點同我講生日快樂就得

咁大個人應該唔會做傻事既

各位 要去邊先可以搵到第二個佢
我依家已經完全死心 但係我覺得唔會搵到另一個好似佢咁好既人

唔係 佢癲左一排 真心好擔心佢

講清楚就要放手

依個世界大把女啦 你未見識得哂姐
到你搵到個好過佢既 你就唔會咁講野架喇 信我啦

關你咩事

係....佢可能今次講真

講定先 生日快樂 因為我要潛潛水

唔洗搵

其實你同佢講生日快樂 講完又點 有咩意義
你做每件事前 都諗下個後果先啦
如果佢覆你''thanks'' 最怕你俾假希望自己：咦 原來佢仲會覆我 係咪仲會有機復合呢
你知你地好鐘意FF到宇宙架喇 話我賤都係咁講

我淨係想要返佢⋯

不如你話我知點先可以令佢返黎 我要做d咩先可以令佢返黎呀

其實我問左佢TG 咁耐都未比到我

乖 最乖係你 唔好做傻事啊 今晚要上水架

@Catherine0812

我無抄低 繼續問

如果一個人變左的話 你做乜佢都唔係返黎架喇 醒啦

我覺得我面對唔到將來
無人好似佢咁好

快啲上水啦

係你諗得佢太好

乖啦 我跪你喇 你一定可以架 你信我啦
唔再同你講大把戀情個句野 但世界真係好大 你唔可以為佢一個人而繼續停留係原地架

50分鐘前

OK 我都搵到, THANKS

喂 今日搞咩 個個都咁

點解人腦都係咁on9
要諗咁多如果
如果當初我著緊啲
佢就唔會比帽我戴
佢就唔會對我變淡
所有野都係因為我

今朝大家仲好開心架 唔好咁啦 一切都會過去的 無事無事 這裡有愛啊

唔會呀

我要佢呀…就算佢點我都想佢係我身邊…點解個天要拎走佢…點解呀

我發誓唔會再發脾氣，我好憎自己呀，憎到想死，唔發脾氣就唔會分手，點解自己咁黑人憎⋯⋯一日最賤都係自己

我屌爆你地唔好亂諗野, 我都未去死, 你地有咩資格去死?

我唔會 我之後會當冇事發生

唉 你唔好咁諗啦 如果你當初著緊D 咁又點呢？
一個人要變既話 唔關你著唔著緊事架 係注定 佢係要變 你做乜都阻止唔到件事發生

睇黎今日個磁場有啲奇怪
連我都差啲上山

Me2

一定出現一個俾佢更好 個天要你地分手姐係你值得更加好

公公

你乖啦 好快無事架 你信我啦好唔好
一切都係最好既安排 真架

你係真先好講

講你兇狠

最多放上尼俾你地睇

唔好啊 跪你

信住你先

唔好有事啊 真係唔值得為一個男人搞成咁

係塭唔到，唔係唔塭

個個都咁嘅.....

唉 連你都係啦

繼續

我淨係話講生日快樂咋喎

佢一定會覆嘅

我驚你講完之後FF姐

唔會...都接受死心啦

唔係好既安排

個天就係唔想我開心，要我傷心難過先咁玩我，點解初初要令佢鐘意我。我明明一開始已經放手做朋友，點解又比佢同我一齊。明知我咁鐘意又要拎走佢

點解呀！！我想平平淡淡同佢過生活咋

係先好講啊 如果唔係以後我都唔教你數

因為佢注定係過客 唔係同你行到最後既陪侶
醒啦 好無 乖 過多陣就會好返架喇 我地會陪住你

陣間睇我表演啦 睇下我堅強嘅意志力

巴打出得院?

你明知自己都唔得 仲要講

出左好耐啦

時間會沖淡你對佢嘅感情 唔係你話唔想就可以唔沖淡 係呢個世界就係咁

我話我一定唔會

我教

有數你又唔做

搞到我都好掛住佢 好想搵佢

你仲好講 真係想問你食左屎未

唔會，點都沖唔淡

因為我好鐘意 我想佢係我最後既伴侶

唔好 跪你

唉 醒啦 佢唔係就唔係架啦

因為我唔相信有第二個佢條件咁好既人出現
所以雖然我死心 但係我好驚

f巴打點睇

有又點 無又點呢
你擔心咁多未來既野黎做咩 順其自然啦

差唔多我生日又就快一年今日分手了

點都我先啦係咪呀

無事 乖 好快好返

原因?

有做

唔係鬥慘

唔好啊 我搵佢唔係同佢傾閒計架

做就唔會得閒搵佢講生日快樂

如果無 我呢世人都會唔安樂 會後悔

半夜仲做咩

見到個有興趣嘅鬼妹，
影左相，後悔冇拎電話，
好想再見到佢

唉 唔到你揀 真係順其自然啦

又唔見同我講生日快樂

做數係唔會有分時間限制

好負能量依度

屌 agger

話呢一年內好多女仔係我身邊 同埋我性格差
但其實都係三個
一個係仆街EX 只係佢主動搵我,完全無應過佢
一個係問去日本點玩好 無向佢交代比佢WHATSAPP發現
一個係女仔FD 同我吐苦水比男朋友飛比人呃錢 (自己衰收埋敆WHATSAPP)
完了吧 HEHE

都幾大壓力...

公公幾時生日

無左食屎姐霸氣撐場好似差咁啲

聽朝再努力

佢都有異性朋友 重要係EX
只準周官放火

今晚十二點

算啦

唔準啊 今晚要繼續做

我開心 依家咪仲係到

未必嫁 落左山都要幫手拉人落山
係唔知點解今日山頭有磁力吸人上去

咁又會有幾多個你

負得太勁，我都係打陣機先

有架有架 我一個頂十個

好 唔洗亂諗野就得 乖

我都想打陣機

食屎姐幾時返

我要落山啊 我唔要搵佢

唔知佢去左邊

係！！

乖啦 我帶你落山啦 唔好搵 搵我啦

咁就唔好搵！！

番緊工 好寂寞

可能仲追緊post

風流

做生日快樂都得 但你唔準再覆佢

追咁耐

屌 齊齊打機分心先

咁多人溝仲扮寂寞

一定啦 我都話我講完就唔覆佢 佢講thanks我都藍剔佢

好 打完上黎回

聽住先

其實我覺得佢會同我講 冇諗過我會講 但我都唔會覆 同佢冇嘢好講

唔撚信

睇我表演啦

屌 你地個個都唔信我 睇住尼啦

睇你上山表演？

屌 呢個好笑 但我唔會上山

你到時咪又係睇住個鐘, 搶做第一個人同佢講

你地振作d 我肚痛 要去柯屎
唔好唔開心 總會過去架 唔會唔過 未過姐
未過你地緊係覺得無可能啦 過左你地就唔會再咁講野架喇 無事無事
我地會陪住你

等佢知你放低佢之後後悔

聽住先啦 個個都話唔會上架啦

帶埋我地一齊去柯

無事

屎都要一齊柯 唔好啦 我真係賴 屌 可能岩岩食左個班kick 搞到我肚痛

冇揸車咩

一齊柯

隔著個mon都有味

柯緊 大家有無隔住個mon都聞到臭

好臭

我唔痾架, 因為靚女唔痾屎

屌你 岩岩係你叫我帶埋你去

咁講我 傷心

食左屎未

大家今晚發生咩事？一路行樓梯一路睇大家嘅嘢
差啲踩親自己條裙仆街

執緊藥呀

因為無左你 你幫下拖先 肚痛

唔好肥絲扮索ok?

肥絲唔可以靚女?

肥婆唔柯屎 所以先咁肥

我45KG

大家做咩 啱啱做完運動

我都唔知大家做咩
一返屋企大家都好似上返晒山頂
我應該由邊度開始追起？

3,4頁前

屎佔左45kg?

我今朝發左個夢 再睇一睇ig 都行上左幾步
但未至於不停咁上

第12頁 小氣怪留言

格劍F成個人版俾你睇 出去嘅時候講到幾撚把炮
你睇吓佢而家變成點

係啊 依家生不如死

唔會！！！！！ 我1:00先講

你地真係打算叫我格劍F

成身都係屎

我唔敢求簽占卜
唔想預知結果

唔想理佢啦

屌好似好大獲咁

啱啱番

無事既

格劍f好好笑

掛住你

係囉乖乖哋落山帶你去韓燒

我之前都on99咁係ig搵占卜占 但我依家都唔信啦

食屎姐一返黎即刻block左上山條路

占左又點啊
無論占到係點 都會唔開心

哩到個個都慰藉緊你

你有冇乖乖溫數啊？

邊個再行上係我屌到你屎忽開花

十年痴線佬

我柯完屎 大家要唔要？

f巴打

很感激 喜歡我十年仍不休

無用喇 我夠拜咗好多都無用

快啲開架直升機搵下小氣怪去左邊個山頭

點解無人掛住我

你可以去但係你唔好抱有希望咁去
我之前問我最鍾意嗰個ex仲有冇機會
其實三年佢都冇睬過我 都一定知道冇機會
我比左百幾蚊佢 就係想由其他人親口同我講我哋係冇可能
我俾錢人哋屌醒我 如果你去占卜萬一話你哋有機會咁你就仆街 又跌翻落個輪迴到萬劫不復

留返啲屎塞人把口

執返上嚟拎去派啦 唔好曬

我有掛住你

邊個要 打開個口

屌 肚痛 無固體屎

有啊

sorry 我自己都傷心緊
但係我覺得 起碼佢肯見你 你要試下做朋友先啊 搵佢傾計又好 食飯又好 忍住唔好chur佢
因為佢唔搵你 如果你都唔搵佢 慢慢就會斷聯架啦

今年係真係第10年 佢仲話拎我嘅生日去占卜
佢話問咗兩個人都話我哋有機會拍拖 用左成千
咁如果我唔睬佢我唔理佢 我哋根本就冇機會交流
呢啲籤 靈唔靈嘅決定權係我手上
就算佢同佢講我哋會拍拖 只要我say都係唔靈
呢啲野係求安心求死心 唔好以為問完之後條友一句答你 你有可能 你就真係有可能

無人想知啊屌

我邊做野邊上黎搵你地架

屌 岩岩又叫我帶埋你去柯屎

食屎姐 我好怕搵唔到第二個佢咁好既人 無論邊方面都係

我求過黃大仙 車公廟 塔羅 紫微斗數 六爻 靈擺 文王卦 奇門
全部都話無得救

蒲蒲

感動

要唔要食屎？ 我岩岩柯左好多

屌 我去求黃大仙佢話有機會 之後全部網上占卜都話無 咁姐係點

有無打NBA 2K

我淨係玩手機版

人黎拖佢出去斬

咁對我

其實你可以點？你只係可以接受
我都唔會再搵到一個好似我最鍾意嗰個ex咁
就算鍾意可能每個人都會有佢嘅影子
你要怪就怪自己錯過咗 但已經錯過咗咁你不如向前行
我都係因為我嘅任性所以先冇左佢 咁既然係因為我嘅任性咁我咪改囉 至少我下一個男朋友唔會因為我嘅任性而離開我
咪當係一個成長嘅經歷 你而家幾多歲啊先20頭（好似都冇 唔好意思唔係好記得 我個腦裝屎）
或者你以後真係遇唔到一個咁好嘅人 咁呢個遺憾已經造成左 你只係可以下一次唔好再整多個遺憾出嚟 人生又點會冇遺憾呢

你做咩錫我寶寶

好霸氣

你死啦你掛住其他人

我係掛住你喎 覆錯左其他人咩 對唔住 因為佢又係紅色 你又係 我肚痛 睇錯左 我食屎

食屎姐

我條女

淨係打FIFA

係 所以情願唔占

有

佢無啊 佢掛住望住個鐘 睇緊幾時12點 跟住同ex講生日快樂

咁又唔使食 下次唔好啦

嗰條友話我地復合機會好緲茫 仲話8月同10月係最佳復合時機 如果真係想一齊返就要好好把握 但依家諗深一層我都唔想再一齊返 亦都冇意思

錫返 肚痛痛到睇錯左

唔好去啦 你講都幾唔會再理佢都好我唔會信
因為f巴就係一個活生生嘅例子！

叻唔叻豬

占到唔可以一齊返 又會絕望
占到可以一齊返 又會比希望自己 拖長自己既痛苦
既然係咁 不如順其自然 隨遇而安

係囉 唔好同EX講啦 你個心仲記得咪算囉 講黎有咩意義

唔洗喇 thank you

好叻

留返啲錢扮下靚買下衫仲好

屌你 我頭先好認真做架 都話1:00先講

你唔想一齊返≠你唔會鍾意佢
你依家仲要係八月同10月嘅時候去搵佢？我唔想你俾人撚啊 你要屌打maths架 到時你無心無力咁點算

對唔住囉

時間耐啲你接受咗現實就唔想再一齊返 因為妳知即使一齊返大家都無結果

今次放過你

個心記得就算 好似點醒咗我

yeah

1點都唔得

我仲俾咗150蚊俾佢...

你好惡

有啲人冇結果都鍾意「中」個頭埋去
以為自己可以改變到 但其實係唔撚得！

我都係記得就算 同佢既每個好重要既日子 我都記得 不過 都係算

屌 我仲用左400蚊買條咩水晶幫手復合

係 同埋大家都有變啦....我都有變咗少少 何況係佢...我係仲掛住佢啊 咁又點姐？走咗就係走咗 佢揀咗咁咪算囉 跟住落尼就要好好充實自己 繼續生活

我生日果日就係一齊嘅紀念日

屌 其實我都有呢啲

唔好咁啦

其實真係冇咩意義 你諗下你同佢講嘅目的係咩
想引起佢嘅注意？你有必要要引起佢嘅主意咩？
單純想講生日快樂？人哋稀罕你講咩？
想話比佢聽你記得佢生日？你記得又點關佢咩事？

你落山進度好理想

我都係.... 人地都唔記得啦

我仲味收到，佢寄緊黎

買條野就復合，咩人先信

邊個夠膽打你主意我就鬧邊個

好似點醒咗我 又好似係喎...

好惡

睇到就炆

你啱啱買？ 我嗰陣買水晶都係因為一個ex

我覺得其實有佢揀咗分手果一刻你根本就唔需要再愛佢
咁小嘅事都選擇分手 他日條路可以點樣行？
遇到小小挫折佢又會唔會再次選擇分手？

當一個人好絕望 好想抓緊所謂既希望 咩都會信

屌 嗰陣因為佢蒙蔽雙眼 不過依家當手鏈咁帶

好殘酷 原來 人來人往呢首歌係咁中 希望我唔會係咁
我希望有奇蹟出現 上天可以比另一個咁好既人比我 我一定唔會比呢個人離開我
我要收拾包袱啦

聽講有啲咩魔法杯買 求復合趕小三都得

係 我都知好on9 即使明知浪費錢都想試下

唔想有人搶走你呀

咪係 所以大家唔好再期待啲乜啦 佢咁易講散姐係唔算好愛你姐 識下諗下佢係咪真係值得你去愛

屌我都有買過 之後仲斷鬼埋
一把火dum左

我明 因為我都試過咁樣

無 無人夠膽啦

嘩 斷咗好似話有啲嘢發生

去性交轉運啦，真心留返買水晶啲錢去扮下靚復合機會大過你買水晶
復合唔到都有機會識個更好的人

愛若難以放進手裡何不將這雙手 放進心裡

係 努力令自己變得更好

睇黎女仔都係比較易信呢啲嘢

你唔好上山啊

有無人教下點扮靚

你諗下你講嘅目的係咩意思 不過我覺得分咗手講黎都無意義

唔知做咩 快啲一齊出嚟屌柒佢地

你有冇同3年嗰個講

我都係分咗手之後多咗護膚

當你真係好愛佢唔想冇左佢
自然咩方法都會去嘗試 能力範圍之內嘅我都會做

等埋我 我要落山啦
今日既事令我睇清曬
唯有展望未來 就算幾唔想都要

愛若難以放進手裡 何不把這雙手放進心裡

係啊 身邊有得拜神既已經全部去曬

我都係 唔想自己咁殘

我諗我一世都唔會再主動搵佢
既然我講咩 佢都講得係壓力

快啲走啦 仲留戀啲咩
人哋已經有MK啦 仲要你做咩啊

試下唔同既衣著囉 眼前一亮

有無靚女絲打開班授徒 我沖個涼先

得自己玩

真係絕情 但佢嘅絕情都令你死心

I'm forced to fake a smile, a laugh everyday of my life

唔好搵佢啦 搵佢佢都覺得好煩架咋

起碼之後係街撞到佢都唔會俾佢覺得因為無咗佢所以殘到咁

唯有希望個天俾個機會我
比多個咁好既人我 我唔會再錯一次

係啊 之前著短褲佢又話暴露 著背心又唔鍾意 宜家咩都可以著

早睡早起飲多啲水一定得
可惜我冇一點做到 所以我很殘

出面開POST 啦

我唔介意

當佢唔想理你嘅時候 無論你做到幾時唔情比感動 佢都係不屑一顧

維他命c 好緊要

勤力敷面膜係真係有用 我去韓國見到啲女嘅皮膚都好水嫩

我都係 我特登買.... 其實有個ex同我散咗之後過咗4個月都有同我一齊返 嗰陣都係我買咗水晶之後就有奇蹟（我唔知關唔關事啦）但我同佢復合咗之後佢一星期後又飛咗我 話自以為迎合到我先話一齊返 後尾聽個fd同我講其實佢同我拍拖唔多唔少都係玩我

其實咁好嘅人唔係冇 可能係你睇唔上眼
留意吓身邊有冇啲咩人值得你去愛囉
如果真係想交心 唔好做外貌協會

係

還是你最好

但唔係話唔可以日日敷面膜咩 我最多一星期敷三日

唔化妝最好

但最後你係咪死咗心

其實您是一幅畫 狠狠往這舊人心上掛
現實過得不順嗎 定定望向這畫中曇花

我之前有一份工日日八點半要去到中環 都坐成一個鐘車 一日10點就瞓覺 份工都冇咩野做係做reg count 日日飲幾支750ml嘅水 嗰排皮膚係真係好左

係 我喊咗成日就醒哂 重新生活 雖然期間有掛住佢 但冇第一次散嗰陣咁傷

鞭屍時間
留在您漫畫書裡 當初那美麗神仙伴侶
就像那青春洪水 現實已經不可能追

我之前一個月先敷得一次

係 飲水真係有用 我上年9月頭唔知做乜係咁爆瘡 之後飲多咗水就慢慢好返 依家都係

所以大家日望夜望想復合 乜復合左唔可以再分手咩？

望著更好的地方 為下段愛戀吸收陽光

我最憎敷面膜， 要買搽果啲先肯用

咪係 唔好覺得復合係美好嘅事 復合之後一樣可以散

一星期三日已經好勤力

咁都好啲啊 起碼第二次你知試過係無可能繼續㗎啦

那動人時光 不需常回看

愛情就好似玻璃 易碎

得閒先會

你知就好

邊敷邊做數

唔好抱咁大希望

我冇回看

碎左就係碎咗 唔會話痴返就好似一開始咁
有咗條裂痕永遠都會喺度

唔可以咁

碎咗嘅玻璃即使（痴）返都有裂痕
分過手一定返唔到去之前

佢已經痴咗線 咩都做數

大家都有傷口啦 我覺得一段感情一有少少裂痕已經好難修補

why not

agger 所以我都唔復合了

屌 其實係佢最鍾意數學

我都係 我唔想再傷了

屌你們 我最愛唔係數學

唔係傷唔傷既問題
而係好似過唔到自己個關

佢鍾意數學唔鍾意我啦

點解連死都要阻止我
我好痛呀

我無咁講過

唔再求復合
真係不了

乖啦 唔好死 仲有我地

一切都係你美化左佢姐 當你清醒左成件事就唔同晒
希望你快啲睇清楚個事實

你做咩啊 終於返黎啦

你食屎啦 唔同你講野 嬲

出現了 你呢段時間去咗邊呀大家都好擔心你

但逼自己搵佢，佢hea覆又有咩意思

你擺明就係

返尼啦 擔心死

我既愛人係食屎姐

你次次都係咁講 誠信破產

係至好講 你唔好再俾佢當狗咁撚

人生就是一列開往墳墓的列車，路途上會有很多站口，沒有一個人可以至始至終陪著你走完，你會看到來來往往、上上下下的人。如果幸運，會有人陪你走過一段，當這個人要下車的時候，即使不舍，也該心存感激，然後揮手道別，因為，說不定下一站會有另外一個人會陪你走的更遠。

佢點醒咗我唔同佢講生日快樂

佢hea覆咁就真係算啦
食個飯睇下情況點啦 記住唔好chur佢
我覺得見面講 真係好唔同

其實juno同kay一齊唱羅生門個陣 juno個心係咪好撚痛

係真唔係呀

marked

我都想知

是是是

應該痛到痴撚左線

等緊有一個更好既人 陪我行落去！

點解？無了解過明星啲嘢
應該係話我由細到大都冇追過星
對呢啲野冇乜興趣

我都係....

點樣

咁就啱啦 希望你聽日唔好又復發

你返黎就好喇

等其他人答

院友打算幾時出院？

介紹你地聽一首歌

情緒成日時好時壞
有時諗起佢就好灰 有時個人就好鬼正面

我就黎癲

你草草那字只因你害怕背上罪名

咖啡苦與甜，不在於怎麼攪拌，而在於是否放糖；一段傷痛，不在於怎麼忘記，而在於是否有勇氣重新開始

點解要救我 要阻止我

你咁樣佢咪仲更加討厭佢 用死去威脅佢 佢都唔會返黎架啦

唔好用死去迫佢

我支持你 有呢個勇氣就好了
快啲出院 我愛你

小氣怪
你需唔需要人陪啊
要唔要膊頭要唔要心口啊
你要就出聲啦

你愛第2個 唔理你

做咩講埋呢d野 好傻

佢只係擔心你係因為佢而去死
佢唔係擔心你去死
既然佢都變咗心 不如算啦
唔會你死纏爛打佢就返嚟嫁啦
就算俾你用呢啲方法得到佢 即係得到佢個人你贏唔到佢個心

面對唔到愛情咪一齊單身一世囉
我地一齊儲錢買姑婆屋啦
唔好傷害自己啦

唔好呀 我見佢咁有勇氣行出黎 我好感動咋

偏心 我行左出黎咁耐 都無話好感動

join埋我

你同食屎姐輪公屋啦

不了 今日佢咁絕情 我真係要醒啦
就算真係遇唔到一個咁好既人（希望唔好）我都只可以接受
BTW我真係好鍾意攬曬啲責任上身
就算佢比帽我戴 我都覺得係因為我自己當初唔夠好
所以佢先變心

一早就感動左啦 你係我第一個帶落山嘅人
我感動到快要死了

你同蒲精子輪公屋啦

唔好走得唔得

點解要攬晒啲責任上身？其實呢啲嘢冇話邊個啱邊個錯 邊個做得好邊個做得唔好 錯配嘅人就注定永遠做嘅嘢都係錯 係呢件事一開頭就錯左唔係你嘅錯

唔好死 仲要同我排公屋

做咩話佢蒲精子
作死你呀

你錯就錯在愛佢多過愛自己
咪咁自卑啦

如果你真係愛佢你捨得佢背負呢個罪名？
你愛佢就唔好要佢難過 放棄呢個念頭

一齊排

填表

我唔會比其他人欺負你

知道

又黎

唔抵得？

咁如果佢背負着一個罪名佢唔會難過
你嘅犧牲一啲價值都冇 一啲意義都冇
點解你唔早啲有意義嘅事？要咁睇唔開？
呢個世界除咗佢呢個咁嘅人就冇嘢值得你留戀？

我阻唔到你既決定
叫你唔好可能令你更加堅決
但你留定地址俾我
下次你再消失我即刻仆出黎搵你
無論最後你決定點
咪撚自己一個面對

自卑係我性格既一種

唔好走得唔得 我地會喊死

我發現我完全無時間覆post

唔緊要

襯哩個機會改
我都好撚自卑
但同佢一齊咁耐我發現自己比想像中堅強得多
望下自己望下大家
咪都仲喺到勇敢面對緊

小氣怪你都咪撚做傻事
哩到個個陪你一齊面對

嗚嗚

乖 做野緊要

尤其係佢家境等等條件好我太多 成日都好自卑
所以失去左佢我更加怕搵唔返咁好既人

新POST

有錢咋嘛 大把人好過佢

唔係佢有錢
係佢有錢都無嫌棄我

其實一個人變左 就算他朝有日 佢返左黎 真係可以復合
如果真係無心維繫 或者分手個陣個問題仲未解決得到 其實都係會再分手
所以都係算啦 係等佢／等死心既依段時間 不如大家都好好增進自己先啦

但佢依家都咁

我好眼訓

無錯 就算佢唔返黎
自己都要改善自己既條件
有咩可以改變都要盡做 咁先可以遇到更好既人

好快收工

係囉 大家都改變咗再一齊返都未遲

你知你又唔做 日日係到叫春寫信

你知就好 你仲話同佢講生日快樂

寫文出書算啦F巴
可能兩年後就變才子

屌你原來打黎係bin人

tran去中文系

唔寫啦屌你 你估我真係大文豪咩
不過今日寫完起碼換到個concrete既答案 心死了

係 你地班人 唔打唔識醒

死左就好啦 係死先好講啊你

1001